如果林鄭當選特首, 我免費比佢扑十鑊, 再係政總切柒

包中出個隻

絕不走數

你比錢都無得扑

佢比唔比你屌先

你起到機咩

你玩咁大一定要留名啦

咁咪益咗你。

絕對懷孕系列？

入到人地屋企再講

佢唔想俾狗屌

好彩仲搵得返個post

找數啦 樓主